====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mon idée était que les preneurs venaient avec leur programme , leur esquisse architecturale et leur demande de surface .
Entity Name (Type) :: Mon (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Mon (LOC)
Total entitiy counts: 1

